200萬人塞係銅鑼灣灣仔塞足一日都係咁啦 排隊投票區區2個鐘算係d乜

排啊

真 仲要出曬汗

邊度有兩個鐘
半個鐘搞掂啦

落大雨都行撚左成日啦

今日簡直係easy job

入門級

大遊行暴雨鞋都濕哂都係咁
排一日隊完全無問題

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

呢樣真，經過幾個月既鍛煉，香港人所有經驗值，能力值都提高咗好多。

呢啲都係用香港人嘅血同汗換返黎 大家唔好忘記

集體回憶

有問題
我九龍東v至Y5xxx無人排
但Y5xxxxx至Z勁多人排
Z係？

以後要上網公投（互聯網電子認證投票）
咩時代 仲要每人嗮一個鐘 同咁多人力物力
仲用緊一千九百幾年前發明嘅紙 咁唔環保

要廢老都投到嘛

排咗四個鐘
利申排隊師

唔識嘅可以繼續去站點投

淋雨淋到病

訓練有素